住喺何君堯隔離嘅人確診?

啱啱收到住係田心村親戚消息話住喺何君堯隔離嘅村友確診左比人送左入院,有無人都一樣收到?

係良田村

何君堯自己住葡萄園

點解何生仲生勾勾

良田班戇鳩鄉下佬死晒佢只會恥笑